[文宣]社會信用系統懶人包

第一次整文宣圖
大細我整左做A4 方便大家印出黎周圍貼周圍派
雖然我知我係P牌 第一個post就係呢個post
希望大家可以俾D意見我

打機咩，將人分等級！？有無魔法出先？

仲要講埋香港set 得越黎越多監控燈柱
可以參考

我想講我第一次開po就柒左放左舊版圖…
呢2張先係…
係咪無得edit架

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

巴打有無諗住幫手整文宣圖
我覺得你張圖可以翻做英文

英文我窄D
但係有人做翻譯歡迎問我拎個底黎改